有無巴打抱唔起女朋友

如題
每次都信心爆棚 以為抱到
但次次 都感到吃力

利申 未試過成功

如果我可以抱起我女朋友 我應該可以飛上天

你唔可以抱起一樣唔存在既野

正廢柴
係咪男人黎？

共勉之

正確

去做下gym
我都想練大力啲

單手都抱到